各位港豬好出門口搭「港鐵」啦！

一陣「又訊號故障」/「電力供應不穩」就會遲到架啦。

遲左返工就唔好啦，你知啦，港豬飯可以劣食、屋可以住棺材

但係工一定要準時返架嘛。

大家琴晚係facebook畀完「嬲嬲」，就好出門口啦。

屌你老母

各位港豬今日無遲到

而感謝港鐵！